18歲連登仔幾錢人工??

朝早翻學夜晚翻工 15000

今年dse但仲返緊pt 平均每月13000

朝9晚11
9k

今年考DSE做援交一個月好彩38000，唔好彩8000

做雞先得4萬。咁你應該幾豬下

逗媽咪零用

唔計買衫褲

大約28k一個月

去次旅行都無左

賭博月入3m

你條毒撚一年都搵吾到

g

18k

G

我宣布連登月度吹水大會正式開始

好波

32k

得閒返吓part time 500-600一日

好波？想做隻豬西既兵呀

9-7 15k

吹水大會

me月入2m only

月入2m , 巴打請唔請工人?

5.5m

21歲 21k 8-6

50k